依家傳幾個地方有黑社會，係咪仲自hi唔出現嘥維穩費？

黑社會目的就想嚇到人唔出
無論你點自high而冇去，都係成就左對方目的
依家唔係淨北角吹會有，幾個地方都有吹
以後行返傳統維園到金鐘都吹有，全部遊行唔洗去
維園都係東區，北角行幾步到

你話全香港都唔去，喺屋企就係贏，咁冇嘢同你好講

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

有其他post有相
葵涌差館入面有藍衫，尖沙咀今朝有黑衫揸刀
冇相既我唔講地點

係咪邊度都唔再出？

依家大埔多狗又吹話唔出要轉
邊度遊行都多狗，以後大家都唔出？